寧願日日傾幾句無聊野 定好日都唔傾 一傾就幾個鐘秒回？

好想同你秒回傾計啊

日日傾

幾時都秒回唔傾都唔會心掛掛最好

睇下對方係邊個，希望日日傾都秒回

一日幾句有意思好過
秒覆無謂野

有時lol、係、emoji
真係無心機駁落去

理性上唔好日日傾
餓下反而會更珍惜每次傾計既時間
感性上好想

唔想覆嘅人就係咁覆
想佢覆個個就end我topic